[推爆] 十八區都有區報咁大件事無人講？

網上見到原來社區報已經係香港開緊花

佢哋有係IG , Facebook 出網絡新聞之餘，見到佢哋仲癲到夾錢印報紙打社區上咗年紀嘅本土線

本土文化就係要係呢啲地方發芽，抗衡班支那大公文匯紅媒入侵

下面有link，follow 同推爆佢！多謝手足默默付出

— 香港各區社區報 Facebook 專頁 —

《新界》

【北區】
邊境 - 北區社區報

北島 - 北區社區報

【屯門】
屯敘 - 屯門區社區報

溯本尋屯 - 屯門區社區報

【沙田】
沙燕 - 沙田區社區雜誌

【大埔】
埔報 - 大埔區社區報

【馬鞍山】
馬聞 - 馬鞍山社區報

【西貢】
貢想 - 西貢區社區報

【葵青】
葵青寶典 - 葵青區社區報

《九龍》

【油尖旺】
角醒 - 大角咀社區報

【黃大仙】
新仙出爐 - 黃大仙社區報

【觀塘】
觀 - 觀塘區社區報

集油 - 油塘社區報

《香港島》

【東區】
杏人茶 - 港島東社區報

【南區】
南。誌 - 南區社區報

凝南異想 - 南區社區報

—————各區報IG Page 名————
《新界》

【北區】
邊境 - 北區社區報
@northbound_media
北島 - 北區社區報
@bak1dou2

【屯門】
屯敘 - 屯門區社區報
@tuengather
溯本尋屯 - 屯門區社區報
@tuenmunality

【沙田】
沙燕 - 沙田區社區雜誌
@shatin_martin

【大埔】
埔報 - 大埔區社區報
@popost_taipo

【馬鞍山】
馬聞 - 馬鞍山社區報
@maonshannews

【西貢】
貢想 - 西貢區社區報
@vision_sai_kung

【葵青】
葵青寶典 - 葵青區社區報
無ig，請移步到Facebook

《九龍》

【油尖旺】
角醒 - 大角咀社區報
@tktawakening

【黃大仙】
新仙出爐 - 黃大仙社區報
@wongtaisinnews

【觀塘】
觀 - 觀塘區社區報
@kwuntongnews
集油 - 油塘社區報
@zaapyau

《香港島》

【東區】
杏人茶 - 港島東社區報
@hengyuncha

【南區】
南。誌 - 南區社區報
@southern.stories
凝南異想 - 南區社區報
@notion.of.the.south

推左先！

元朗果然已經獨立成國 唔喺十八區之列

啱啱見到原來元朗都有，咁夠膽挑鄉黑